想搵返之前有個台灣女仔用英文錄左段片維護台灣

想搵返之前有個台灣女仔用英文錄左段片維護台灣，
唔多記得具體講左咩，所以想再睇多次，但又搵唔返，
個女仔講得好大體，英文又好
唔知大家有冇印象？THX

叫WHO道歉嗰個？

應用係呀！
原來係講WHO，有返D印象，
我去搵返黎睇先，唔該晒你

我記得條女好靚

Hi